Ray Ma有新片睇

大家好 我係ray ma

有冇frame drop?

呢part用字比之前講多左規格名

充滿科技感

每逢有黑色機身:低調 成熟 精品 充滿科技感 工業感重

值唔值得一讚？

Rose Ma?

造工紥實

有旗艦感

冇frame drop

唔係我見過最好

值得一讚

玻璃面板同金屬邊框之間有膠邊縫合

又搞到個post 好嘈

句句都有聲

部機幾撚型

唔講咁多，即刻去片

係

唔係見過最好嘅

值得一大讚

頂尖嘅工藝

把聲有種魔力

btw,條友gay gay地